理大將會在中午後解封

理大將會在中午後解封，建議大家可以在附近街道行來行去，檢查下重有無遺留嘅危險品。

確保附近道路係安全嘅。

行來行去咋，唔好集會呀，一集會就會影響人流。

有便衣 同埋可能暗中set左cam

推

1129英領聲援 1130 中學生銀髮集會 12.1 中環遊行 尖沙咀遊行 12.8民陣集會

回收可以用嘅物資

應該仲有不少急救用品

大家快D逼爆poly 接放學